【警世】唔好再打飛機！行動，行動，行動！

主線任：
1. Poly 手足！！！
2. 五大訴求，缺一不可！！
3. 跟進明顯有問題選區 (西環堅摩 / 青衣盛康 / 油塘西 / 深水埗南昌中 / 元朗屏山北... 有更多請指正)

日常任：
1. Twitter / Reddit
2. 連儂牆
3. 繼續擴大黃圈
4. 大家多啲幫區議員落區工作 (*最簡單，除咗種票之外，民建聯工聯會以前做乜，你照跟住做)

光復香港，時代革命
認同請幫推

推

唔可以放過黑警

打左半日j, 要做返任務

生於憂患，死於安樂
再推

香港人，行動、行動、行動！

開心左半日，唔好唔記得我地嘅境況幾險惡，我地嘅手足仲係Poly入面，我地嘅手足死嘅死傷嘅傷。
驕兵必敗，我地要沉住氣，繼續主線任務

五大訴求，缺一不可

認同，幫推

加多一個，要開始準備立法會選舉，對家輸成咁多席，立法會佢哋一定開始準備

推上去啊

Operation firestorm

是

行動post

認真post

大遊行呀！

首要 救手足 !!!!!

推啊，飛機打得耐冇益

幾點救人

今日有無和你lunch?

社區戰線俾左支強心針國際戰線
話俾全世界知我地先係真正民意

請密切留意楊on q facebook
唔好畀佢開空頭支票走我哋數

其實poly手足可以點救
有冇人諗過

連儂文宣手足，做野啦

推返行動po

行動

唔旨望區議員帶頭衝啦
至少挾住個勢繼續推poly學生上國際先

推!!

大家最多開心一日好喇,
實際上我地仲係輸緊 5:0 架!!

自發係各區貼文宣 建制慘敗，民心所向，唯有民心

推 做返主線

推，唔好比佢停

推，我要行動post

push

打完飛機就係時候冷靜下繼續抗爭